隔離屋成日打狗

住村屋，成日隔牆聽到隔離打狗，淨係聽到d 狗既悲鳴已經好心痛。 有咩辦法阻止？

你咪屈我喎 我夠成日聽到你哋啲做愛聲啦

如果你唔怕自爆or比人起底
就錄底佢放上網
如果唔係你就放風比fb 既寵物狗gp
比地址等佢地follow
一定要拉虐待動物既仆街冚家產

搵John Wick